721 報紙都有用喎

悶咪睇下囉

唔知點解無人推

遲d帶報紙要坐監

推！

我係咪識你
早幾日有朋友send 過俾我